有冇流行鋼琴chord初學者/老手交流吓

講返先，小弟細個有古曲鋼琴低
不過一段時間冇彈
最近想學吓chord玩吓
發現好似完全係兩樣野黎
有冇咩YouTube channel/書推介for自學嘅？

利申 彈緊啲c key入門歌15 135覺得好似小學雞練琴咁

識樂理唔係執返啲135音就彈到pop piano啦咩
利申：彈結他 都係咁學彈琴

啲樂理唔記得哂
依家剩低嘅技能係睇五線譜

咁大件事彈琴唔識樂理

我d樂理都掉低晒
當年只係為咗考試
其實唔知自己學咗d咩

咩major minor嗰啲我完全冇哂印象好嘥
人嘅記憶好脆弱

係諗起自己當年考樂理作過曲
好想聽返究竟作咗啲咩

死啦 我完全明你感受
覺得自己好廢
想當年我仲要考得唔高分
唯有留名 等其他巴絲打救我

留名學野
細個考到8級但唔識chord

你都想學chord?

哈哈哈 真係 張cert其實都唔代表啲乜

我淨係識跟譜彈chord
我想學配chord
右手亂彈 都隨時配到chord好正

左手淨係識配返5313

樂理好重要架其實

好後悔所以
書到用時方恨少